title: "中国城新开的餐馆"
date: 2016-08-27 20:44:01
tags: [推荐 餐厅] 
categories: [餐厅]
---
China Town 南北家园对面一两个月前开了一家新餐馆叫经典中华，英文名叫Gourmet China House. 据我和同事观察所知，这家店应该是南北家园的老板所开的。菜系以川菜和台湾菜为主，没有很特别的菜，但胜在大部分菜都挺好吃的，价格也很公道，地方很大，上菜很快，不用怎么等位等菜。
如果周中去吃lunch special 很划得来，8刀一份，菜份量还不少，而且不怎么需要等位，建议堂食不要打包，因为人多的时候，坐着吃会比打包还快。
<!-- more -->

### 现在重点介绍我喜欢的几样菜：      
最爱麻婆豆腐，做的真的很正中，够麻够辣，豆腐够嫩。但是味道不是非常稳定，有时特别好吃，有时只有一点好吃。
![麻婆豆腐](/img/3/toufu.jpg)
然后是烤鱼，味道还不错，但对于重口味的我来说味道稍微淡了点，烧烤的感觉少了点，没有我做的好吃。不过没吃过的人还是建议试试。
![烤鱼](/img/3/fish.jpg)

另外，他家的豆瓣鱼片，水煮鱼，蒜泥白肉，小椒牛肉还不错。

小笼包建议不要点，没有海之味好吃。炸鸡排也不咋滴。

地址：    
55 Beach St，Boston,02111.